{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 레이크 호텔"
    },
    "text": "フロントおよびその他の施設では、12月24日から12月31日までワインサービスを提供し、ロビーではアイスコーヒーをお楽しみいただけます。ご宿泊のお客様で釣りをされる方には、釣り場利用が30％割引になります。早めの入室または遅い退室は1時間あたり1万ウォンの追加料金がかかります。一般室Aと特室A、Bでは貯水池の景色を眺めることができ、特室Aではジャグジー風呂を楽しむことができ、特室Bにはマッサージチェアとスタイラー、快適なソファが備え付けられています。客室内設備には、ホテル仕様の寝具やLEDミラーをご用意しております。繁忙期や特定日、祝日には料金変動がある場合があり、周辺には古三湖の眺望、美里川聖地、韓宅植物園、ソイル農園、安城ハーブ村、安城ファームランドと16のゴルフ場があります。駐車場は合計25台駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "提供されるサービスの期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "12月24日から12月31日までワインサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの施設でワインサービスが提供されますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設でワインサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供される飲み物は何ですか？",
            "answer": "ロビーではアイスコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "釣りをする宿泊客は何の割引がありますか？",
            "answer": "釣りをする宿泊客には釣り場利用が30％割引になります。"
        },
        {
            "question": "早めの入室や遅い退室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、早めの入室や遅い退室は1時間あたり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "特室Aでは何が楽しめますか？",
            "answer": "特室Aでは貯水池の景色を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "特室Aでは何が利用できますか？",
            "answer": "特室Aではジャグジー風呂を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "特室Bにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室Bにはマッサージチェアとスタイラー、快適なソファが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはホテル仕様の寝具やLEDミラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がある場合がありますか？",
            "answer": "繁忙期や特定日、祝日には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には古三湖の眺望、美里川聖地、韓宅植物園、ソイル農園、安城ハーブ村、安城ファームランドと16のゴルフ場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は合計25台駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 429
    }
}